麥當勞8月最新優惠！！！

麥當勞8月份又有優惠喇

8月2日 － $10九件麥樂雞
8月3日 － $16四重芝士孖堡+蜂蜜梨茶
8月4日 － $10脆雞扒+細汽水
8月5日 － $10新出士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
8月6日 $10兩個蘋果批/香芋批
8月7日 $10新地蘋果脆
8月8日 豬柳漢堡買一送一
8月9日 $10兩隻脆香雞翼+細汽水
8月10日 $11雙層芝士孖堡
8月11日 $16板燒雞腿飽+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
8月12日 $10士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
8月13日 $10兩個蘋果批/香芋批
8月14日 $10新地蘋果脆
8月15日 $16巨無霸+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
8月16日 $10兩隻脆香雞翼 + 細汽水
8月17日 $10芝士漢堡+細汽水
8月18日 $10 士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
*優惠細則以麥當勞Facebook/網頁公佈作準

好抵，但好驚買買下比黑警入黎打

蘋果批不了不了
送都不了不了

已經冇食金拱門好耐CCTV都冇錢整既垃圾

俾d骨氣啦
仲見到有後生仔女食

89

準備加價

紅資不了

不了 食食下會比黑警打

又加價

仲食金拱門嘅係咪傻撚咗？

金拱門

Loop 夠

sor囉
用埋手頭上兩張券唔食
仲要計到岩岩20蚊一毫子都唔俾

不了

轉食mos了

十蚊九件麥樂雞

真？

10蚊九件麥樂雞 VS KFC 10蚊雞脾皇

真心 無再食扑野家同牡丹樓